最近聽到銀行想要吸錢，連恆記匯記都推高個息

好奇怪，唔知點解連恆生匯記都推高定期，似係想吸水留低係銀行，推高儲備

早排睇Bloomberg 話因為好多人走錢，但背後係咪真係單純同撤資有關？

有冇高手分享下，有錯請屌

我客戶經理都有打來叫我做定期，我話太保守不了

下個月嚟緊會有幾間新虛擬銀行出現
新對手應該會有啲優惠吸客
而家提早俾定存優惠咪到時打得輕鬆啲
取消低額戶口服務費都係咁原因

trade war 加 virtual bank 都有影響
Deposit 係WM 野之後卒得最行既